賤種5場得8分,笑撚死人咩

垃圾

賤種=巴

利物浦夠係

得巴先會抹黑衛冕隊做賤種

Ching 小心

再嘈下季買埋你迪基亞！

唔敢講了

歐聯見啦

賤種戰績同猁一樣

5場得8分仲要洗4000 萬買件靚仔，賤種真係 咦個故仔好熟口面

未來隊

紐狗都多分過佢😂

賤種蝗

賤種柒好多
人腳差咁遠

波台根度簡

貝迪斯好似強隊黎

絕對係
多賤種一分

拖舟

賤種痢 賤種痢 賤到彈起